【突發】嶺南要人

要求釋放鄭國漢，向學生直接對話

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

要人要人

釋放鄭國漢！

4點正 再無回應 就入黃氏！

仲多人過未開學, 你班友係咪想落中共面

幫我叫多啲人出黎

推到成個連登都知九七行動post

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

再推

Push

第一次見咁多人

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

而家卡左係校長室門口

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

push

推

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

CP Lau趕緊番黎！

好多人

好多保安管理公司主管都請咗退休或離職警察！